msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Qlik for WordPress\n"
"Language: zh-CN\n"

#: qlikview-highlight.php:58
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: qlikview-highlight.php:69 qlikview-highlight.php:123
#, fuzzy
msgid "Qlik for WordPress Settings"
msgstr "Qlik 为 WordPress 设置"

#: qlikview-highlight.php:76
#, fuzzy
msgid "General Settings"
msgstr "设置"

#: qlikview-highlight.php:77
#, fuzzy
msgid "Enable line numbers"
msgstr "启用行号"

#: qlikview-highlight.php:78
#, fuzzy
msgid "Enable JS and CSS from CDN"
msgstr "从 CDN 启用 JS 和 CSS"

#: qlikview-highlight.php:79
#, fuzzy
msgid "Enable copy to Clipboard"
msgstr "启用复制到剪贴板"

#: qlikview-highlight.php:86
#, fuzzy
msgid "General settings that effect all code blocks across all pages and posts."
msgstr "影响所有页面和帖子中所有代码块的常规设置。"

#: qlikview-highlight.php:97
#, fuzzy
msgid "Warning: Enabling line numbers may prevent the correct highlighting of blocks which span more than one line (eg. /* */ block comments, REM comments and keyword combinations that aren't on the same line)."
msgstr "警告: 启用行号可能会阻止跨多行的块的正确突出显示 (如/* */阻止注释、REM 注释和不在同一行上的关键字组合)。"

#: qlikview-highlight.php:107
#, fuzzy
msgid "Load the JavaScript and CSS files from the RawGit Content Delivery Network instead of locally. Helps with page load times and ensures latest highlighting is always available."
msgstr "从 RawGit 内容传递网络而不是本地加载 JavaScript 和 CSS 文件。有助于页面加载时间, 并确保最新的突出显示始终可用。"

#: qlikview-highlight.php:116
#, fuzzy
msgid "Enables copy to clipboard button on all code blocks."
msgstr "在所有代码块上启用 \"复制到剪贴板\" 按钮。"

#: qlikview-highlight.php:124
#, fuzzy
msgid "The Qlik for WordPress plugin provides syntax highlighting of Qlikview and Qlik Sense script in pages and post."
msgstr "WordPress 插件的 Qlik 提供了 Qlikview 和 Qlik Sense 脚本在页面和帖子中的语法突出显示。"

#: qlikview-highlight.php:129
#, fuzzy
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: qlikview-highlight.php:132
#, fuzzy
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: qlikview-highlight.php:133
#, fuzzy
msgid "The tables below provide the necessary codes to insert QlikView and Qlik Sense icons into pages and posts:"
msgstr "下表提供了必要的代码, 将 QlikView 和 Qlik Sense 图标插入到页面和帖子中:"

#: qlikview-highlight.php:140
#, fuzzy
msgid "Produced by"
msgstr "生产的"

#: qlikview-highlight.php:140
#, fuzzy
msgid "Further details available at"
msgstr "详情可于"

#: qlikview-highlight.php:140
#, fuzzy
msgid "Qlik is a registered trademark of QlikTech International AB"
msgstr "Qlik 是 QlikTech International AB 的注册商标。"

#: qlikview-highlight.php:225
#, fuzzy
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: qlikview-highlight.php:297
#, fuzzy
msgid "Qlik Code"
msgstr "Qlik 代码"

#: qlikview-highlight.php:306
#, fuzzy
msgid "Your code here..."
msgstr "您的代码..。"

#: qlikview-highlight.php:308 qlikview-highlight.php:377
#, fuzzy
msgid "Code type"
msgstr "代码类型"

#: qlikview-highlight.php:320
#, fuzzy
msgid "Qlik Icon"
msgstr "Qlik图标"

#: qlikview-highlight.php:327 qlikview-highlight.php:380
#, fuzzy
msgid "Icon code"
msgstr "图标代码"

#: qlikview-highlight.php:375
#, fuzzy
msgid "Insert Syntax Highlighted Qlik Code Block"
msgstr "插入语法突出显示的Qlik代码块"

#: qlikview-highlight.php:376 qlik-highlight-admin-icons.php:10
#: qlik-highlight-admin-icons.php:10 qlik-highlight-admin-icons.php:10
#: qlik-highlight-admin-icons.php:20 qlik-highlight-admin-icons.php:20
#: qlik-highlight-admin-icons.php:20 qlik-highlight-admin-icons.php:234
#: qlik-highlight-admin-icons.php:234 qlik-highlight-admin-icons.php:234
#, fuzzy
msgid "Code"
msgstr "码"

#: qlikview-highlight.php:378
#, fuzzy
msgid "Insert Qlik Icon"
msgstr "插入Qlik图标"

#: qlikview-highlight.php:379 qlik-highlight-admin-icons.php:10
#: qlik-highlight-admin-icons.php:10 qlik-highlight-admin-icons.php:10
#: qlik-highlight-admin-icons.php:20 qlik-highlight-admin-icons.php:20
#: qlik-highlight-admin-icons.php:20 qlik-highlight-admin-icons.php:234
#: qlik-highlight-admin-icons.php:234 qlik-highlight-admin-icons.php:234
#, fuzzy
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: qlik-highlight-admin-icons.php:8
#, fuzzy
msgid "General Qlik Icons"
msgstr "一般Qlik图标"

#: qlik-highlight-admin-icons.php:18
#, fuzzy
msgid "Qlik Sense User Interface Icons"
msgstr "Qlik Sense用户界面图标"

#: qlik-highlight-admin-icons.php:232
#, fuzzy
msgid "QlikView User Interface Icons"
msgstr "QlikView用户界面图标"

#. Name of the plugin
#: 
#, fuzzy
msgid "Qlik for WordPress"
msgstr "Qlik 为 WordPress"

#. Description of the plugin
#: 
#, fuzzy
msgid "Tools for Qlik bloggers including inserting Qlik UI icons and automatic syntax highlighting of QlikView and Qlik Sense script/expressions on any WordPress page or post."
msgstr "Qlik 博客的工具, 包括插入 Qlik 用户界面图标和自动语法突出显示的 QlikView 和 Qlik Sense 脚本/表达式在任何 WordPress 页面或帖子。"

#. URI of the plugin
#: 
msgid "http://www.qlikviewaddict.com/p/qlikview-wordpress-plugin.html"
msgstr "http://www.qlikviewaddict.com/p/qlikview-wordpress-plugin.html"

#. Author of the plugin
#: 
msgid "Matt Fryer"
msgstr "Matt Fryer"

#. Author URI of the plugin
#: 
msgid "http://www.qlikviewaddict.com/"
msgstr "http://www.qlikviewaddict.com/"

